（美軍來了）民調：美中開戰會幫誰？

中國武漢肺炎疫情延燒全球，世界各國均掀起對中國的不滿聲浪，美國華人媒體對華人進行2項民意調查，其中1項探問「若美軍對中國開戰，會幫美軍還是幫共軍？」該調查結果有壓倒性結論。

《新高地》在推特進行網路民調，僅7.7%華人會想在美中開戰時當助共軍。（圖取自新高地推特）

美國華人媒體《新高地》3日在推特進行為期1天的網路民調活動，題目為「假如美國絕對要推翻中共政權，在兩國開戰時，你是幫美軍？還是幫共軍？」該民調註明只限華人投票，《新高地》4日公布調查結果，有81.8%的網友選擇幫美軍，僅7.7%投票者幫共軍，另外有10.5%的人選擇保持中立。

若中國賠償疫情 84%願割讓家鄉給美國

《新高地》此前也針對中國網友做過1份調查，題目是「疫情結束後，美國必然向中國提出索賠，而中國又沒錢，假如中國政府提出願意割地賠款時，你願意將你的家鄉所在省讓給美國嗎？」84.1%中國網友選擇願意，僅10.9%不願意，另外4.9%投票者們認為「不好說」。

台灣作家汪浩將民調結果轉貼在臉書上，引發廣大台灣網友留言「草泥馬共產黨樣板做假是一貫手法，中國人民的生死不重要，保住政權才是共產黨的目的」、「枉死的千萬冤魂，做鬼也不會饒恕中共的昏庸無能」、「傻了才不願意被割出去，想當武漢嗎？」、「有錢人都將子女移民到美國了。習近平女兒也是」。

緊係幫美軍啦
支那輸9緊，傻嘅都實幫贏面大果邊

push

Support USA

仲有人支持共軍？

都要有間諜同豬隊友既

「幫中國」應該會多啲票
「幫共軍」好難投得落

唔洗出名既 就好誠實

到左今時今日已經唔係美軍vs共軍
而係地球人vs共軍

SIR THIS WAY

投票記低你個ip
邊個係鬼就記錄在案

根本共軍啲軍人自己都…

請問有乜分別﹖

痴撚線

All in 美債

投黎做咩 唔駛投都知結果喇

全球圍攻

講到美國好想要你啲地咁